《東張西望》女神林泳淘突然被TVB炒魷

TVB節目《東張西望》主持林泳淘（Wingto）今日（3日）突然傳出被提前解約的消息，有指她在上月底低調離職，離開效力7年的消息。據知Wingto與TVB本身c仍有一年的合約，外界猜測與她對於修例風波的言論有關。

Wingto今年3月曾公開呼籲市民參加3月31日的遊行，之後有傳她被TVB雪藏兩個月，後來獲解凍復工。直至7月，有傳有運動飲品商因政治理由抽起無綫廣告，Wingto在社交網上載拿着該飲品去睇戲的相片，疑似暗撐。Wingto曾回應傳媒表示對於自己突然被解約大感愕然，並表示不清楚當中原因，自己有意向網上發展，做KOL，而暫時生活上未有太大壓力。

KOL

我養你！

播tm大媽is ok

Tvb食撚屎

去viu啦

wingto bb

白色恐怖

咁有腰骨一定有人肯請既

仲好 J得心安理得

撐呀！！！

而家做kol好過做tvb多多聲

快D開youtube
連登仔幫佢一日爆廿萬subscribe

呢個年代自己開台好過啦

終於可以安心J WINGTO

支持做KOL
CCTVB！

杜汶澤考慮搵佢煮下野食,晒下波啦!!

好事嚟

做Youtuber/IG分分鐘仲賺錢

安心J

凡是tvb反對的，我們便應支持
泳淘bb上來開個你問我答post啦

你嫁比我啦

可以離開cctvb係好事黎

支持Wingto

佢係咪有間餐廳？
要懲罰到佢收唔到工

透返兩三個月 去港台拍吓野 過過冷河再過ViuTV
橫掂tvb自己都沉緊 上極位都出唔到東張 青春有限 早走早着啦

做KOL仲搵到啦

終於可以名正言順支持wingto bb
U desire better

我養你啦

佢仲有間餐廳

可以幫襯下

viu tv大把世界

之前撐佢嘅人依家無藉口再撐tvb啦掛

恭喜離開仆街公司

怕閪
仲有我地

做youtuber啦

做返人
Congratulations

Wing to bb

做kol！撐你

不如我地抵制d奶共藝人係香港出function
等d brand唔搵佢地
余文樂 王祖藍 臭雞蔡卓妍果d
一有function就走過去擲雞蛋
搞到佢地變過街老鼠

當係另類支持黃色藝人
點解撐我地就比人炒
護旗手仲可以咁舒服賺人仔賺港紙

好好J

支持佢做KOL
大把錢賺
比班奶共藝人知道
奶共無好處, 企係良知個邊就自然有人鐘意有錢搵
大家點都要支持佢

抄囉

嫁俾我啦~~猴子偷淘

杜淫澤死開，咪撚搞我泳淘bb

泳淘被邀都唔好上去上去會即刻cheap曬！

Push

支持wingto

youtuber/viuTV
無人睇tvb㗎啦

去 viutv

講真 你比TVB炒 咪當無咗個包袱 可以放心高調撐示威者

我地一定唔會忘記

全部人同我follow佢ig

KOL仲好搵 大把世界啦
撐你

排隊啦

佢真係有骨氣。。睇佢ig就明

可以j啦

pish

i love u wingto！！

快d follow佢 等佢有多d sponsor!!!

佢係我屋企大家唔洗擔心

證明我follow 得你係無錯嘅，離開反而係一件好事，做返個正常人

撐你

好難講，無咗tvb化妝可能會流失fans

仲有秀怡 雖然佢之前都有開過連登ac

來啦, 大把發展空間

Pull

東張西望會唔會訪問佢被炒感受？

kol 正

kol 係應該賺過留係tvb

忍唔住笑左

wingto 終於可以j

Wingto

.通常離開左發展仲好

我要真香港藝人

東張都係靠佢
冇佢搵閪人睇咩
WINGTO應該有MON POST
大把人撐你

kol

仆

杜生邀佢去做為何深夜總是餓

屌你推啲有用嘅post得唔得啊 咁嘅post都係熱門

泳淘bb 愛您

我養呀

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

今次我地好彩有美國幫手，咁下次呢?
我要槍啊
[天授槍權]五大訴求固然重要,但只有槍權先能確保香港永世自由,唔再成為奴隸

入VIUTV啦後生女
由得班老吽留係CCTVB等死

Wingto bb
做KOL 拍多d片
我地連登仔好支持你嫁

做我老婆算啦

早走早著啦 cctvb食屎啦

viu tv

Wingt bb

你撚養得起咩

支持您

係邊？

做KOL啦 咪撚係TVB做

正想講
泳淘個type係清純好多

Deserve

Wingto bb

課金啦

佢做我老婆養我

唔反wingto bb 了

仆街CCTVB

有左知名度仲洗鬼留tvb咩支持wingto

咪係，東張去親都係豬頭骨

提咗我哋 記得要追擊tvb

我宣佈，今日開始再無“和理非”同“勇武”

做youtuber

今晚jj先

小心 港父sir會x人

Wingto做kol一定搵得仲多 硬件已經贏曬宜家果班 仲有咁多同路人撐

佢尋日ig story屌得好勁 關唔關事

支持

我養你 同我一齊生活啦

反對緊急蒙面法
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
「反極權運動」守護香港，深層改革

抗爭轉型及進化建議：
重要目標：11月24號區議會選舉
和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、美國制裁、親北京賣港賊、埋沒良知、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK
諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值/level：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能6.低消費、高儲蓄
每日任務：1.幫襯良心商店、抵制送中商戶2.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)3.多發佈正面資訊、冷處理負面POST4.十點咆哮發泄5.思考完就take action
每星期任務：1. 罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手4.參加一樣民主活動5. 諗下點樣爭取民主
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.03

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：送中條例、說謊、黃色object等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
諗到再加
Victory at all costs, victory in spite of all terror, victory however long and hard the road may be; for without victory, there is no survival.
Winston Churchill

WingTo

有樣有波有腳
根本唔需要tvb

屌你無圖

真 女神

ching 新會然？

其實分分鐘係搏炒
可以走又唔洗賠錢
祝前程似錦

東張得佢一個稍為睇得上眼
其他一係哨牙
一係八婆樣

轉viu啦

被清算

杜生講佢做喱show取代藍絲貝

證明成個電視台都係咁啦，唔係只係得新聞部。

坐唔直啦

#請廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

學楊思雅咁囉

幾時輪到你？排隊啦

全力支持泳淘bb

大家可以明正言順打丁喇

唔喺tvb做埋d on9節目仲好
做kol仲好

我要睇波！！

相由心生，企喺我地呢一邊嘅都係男神女神，企喺共匪一邊嘅都係九公八婆相

泳淘bb

結果利穎怡都一齊走就好

呢套好似係微辣其中一集黎,我都有J

唔緊要 我養你

我養啊

之前仲要俾巴打屌，佢明明都盡晒力幫手發聲

係reddit開左個post介紹連豬，可唔可以幫手推比外國朋友識?

應該係因為呢個ig story

東張西望唯一賣點冇左

好事黎 放心

做utuber好過啦

東張西望得佢順眼
（好耐冇睇）

冇咗種背德感
之前佢仲係Tvb要偷偷地j佢
有種夫目前犯既feel

垃圾 Post 拉落嚟啦
蒙面法重要好多呀

細佬直咗

呢個明顯跪低左啦

搞YouTube 好過做垃圾tvb

推！

垃圾台做唔做都罷喇，有態度有正能量先係受人尊重，去到邊都大把人撑你

Gchi wingto

李佳芯，田蕊妮，林秀怡，梁嘉琪都係等時辰

絕對係好事 大家要撐佢呀

去viutv

我覺得應該關事
928 之後佢有出 story
跟住再有個屌 689

而家都無人睇cctvb架啦

前排仲搵佢做東張西望主持拉收視 根本當佢係condom

全世界follow 泳淘bb ig
真女神

全力支持

黃色同路人 養到你肥肥白白

唔做tbb仲好

杜生識做啦？

依次運動先上連登
希望儘我所能幫得幾多得幾多

所以舊登 連登好多文化我都唔識

垃圾TVB
wingto bb 去到邊都撐你

去做youtuber啦，連登絲打日日睇你d片

做KOL啦

支持下，幫佢推上100k 以上啦

一齊follow佢

去Viu/ Cable啦

做youtuber，大家養你

CCTVB唔值得你啊

Viu

我養

屌

師奶全面出擊

一早follow左
你做youtuber我一定每段片都睇

CCTVB 臭西電視台

viutv 啦
大把出鏡機會

早走早著啦

邊個牌子搵wingto bb代言，我傾家蕩產都同你掃哂啲貨，OK？

支持林泳淘

唔哂波都推爆佢啦屌

無線份糧都唔會高啦

但係夜晚 12點到仲播王喜 烈火雄心

如果一千蚊q得嘅話 仲唔由大埔道排到去彌敦道呀

咁你都要做嫁啦
3個月前條柒婆照推2讀我地咪又係企出黎
講完唔做無用嫁

邊撚個呀dllm

你條毒撚死開啦

tvb咁垃圾 唔做都罷啦

佢咁正都炒

下 Tvb啲妝咁撚柒

其實一直都幾like佢外表，有身高有身材、健康膚色

tvb 化妝部一般ja
d 女多數自己化, 然後d 化妝師整兩下
係男先比佢地全搞

離開TVB係好事

着少D即磅

快 邊間 做唔做宵夜 肚餓

想睇

佢做侍應

下個會唔會係我

講咁耐得一兩幅圖

做 KOL 吧啦，TVB 一直無俾機會佢

炒咗咪最多番去做餐廳, 實大把人食

Support

養泳淘bb貴唔貴

做kol無問題
一有新片我就睇

告佢啦
無理解僱

呢d公司唔好做啦 香港人養你啦

CCTVB

脫苦海

我地撐你

有無ＩＧ

杜汶澤可以請佢

wingt

wingto做我女友ok?

脫離間仆街公司幾好

謝謝

做KOL可能搵仲多啦
個樣又正過唔少十幾萬訂閱嘅YOUTUBER

仆街tvb

以後暢所欲言

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第一槍

支持 wingto BB 做KOL

我養你！！！

我養你啦wingto

唔緊要 一齊加油
六月之前嘅連登真係全部都係呢啲戇鳩野

support

求其開個youtube都搵得多個TVB啦

岩喇wingto bb，唔洗再做tvb！好多連登仔都想養你過世！

連自己真心說話都唔俾講嘅公司 早走早着

娶你

之前我地係屯門屌柒佢

屯門個次比人鬧得好慘

Viu tv gogogo

佢一路都支持我地 好明顯係手足黎

上次麥明詩同FYY係機場返香港，特登著哂黑衫表態喎，TVB點解唔炒埋佢地呀？

甩難啦

呢兩隻都炒埋就真係完全冇人用嫁喇
而家TVB 個個都成40歲

推到炒！！

TVB D人走撚晒佢啦屌

cctvb繼續同我地企硬來鬥
冇問題啊

好過屈喺big big channel啦

有啲可惜，但佢應該明白東張其實同新聞台係一樣

即刻follow個ig j下先

佢呢d大把人等住養啦⋯⋯
同佢驚

永遠支持 wingto

咁對波會去邊？

WINGTO 我會繼續支持你

我愛泳淘BB

早走早著啦，終於唔使埋沒良心

杜生個節目唔啱佢做

老婆

幾撚時可以搞cctvb

wingtobb tvb咁撚低人工咪做啦

條事業線咁長，有排玩

走咪走
好稀罕喺cctvb做咩

驚西咩，都無人睇 TVB，做 KOL 囉

我包養你

狗閪CCTVB

正到仆街呀

佢個位好難搞架

做TVB根本搵唔到食嘅

開個ac入黎直接對話

不嬲覺得佢好正 美中不足係佢係cctvb人 以後可以放心J喇

支持 wingto

過viutv

放心 住係香港 搵香港人錢 前途無可限量
做kol日日等睇你

今日亞視
明日無線

TVB等執粒啦！

條女對腳正撚到

頂你好mean

Lm

撐佢

Email 都有template
快啲Email 俾美國移民局📣📣

Send 曬俾三個email。記得加埋相👇🏻

public.engagement@uscis.dhs.gov
publicengagementfeedback@uscis.dhs.gov
Reportfraudtips@uscis.dhs.gov

Email 主旨: Chun Chung Tse’s US Citizenship Application

Dear Sir or Madam,

I am writing to bring to your attention that Mr. Chun Chung John Tse may be attempting to migrate to the United States. This person is the commander of the Hong Kong Police Public Relations Branch. He has appeared at numerous press conference in Hong Kong speaking on behalf of the Hong Kong Police in regards to the ongoing protests where Hong Kong people are fighting for freedom. As you may be aware already, since June this year, the Hong Kong Police have been making unjust arrests of the protestors, abusing their power, violating human rights, wrongly accusing the protestors and releasing false information to the public. They are of evil nature and cannot be trusted by the Hong Kong people.

Under the U.S. Immigration and Nationality Act Section 212(a)(2)(G), foreign government officials and their immediate family members, who are responsible for, or have carried out particularly severe violations of human rights, are inadmissible for entry into the United States.

I believe that Mr. Tse’s wife, Sirvin Lee, has already obtained a green card. I kindly urge the United States to revoke this family’s green cards and visas and deny their entry to the United States.

Attached are their photos.

Thank you for your attention in this matter.

Regards,
A Hong Kong Citizen

謝sir如果你肯爆曬警隊黑幕 我地會搞白宮聯署叫美國酌情處理你老婆